有冇一套主角開無雙既打鬥漫畫可以出色得過"我獨自升級"??

岩岩睇完 好撚正
唔怪得套漫畫係韓國可以有4.5億次點擊率

圖片及網址來淨:新浪科技-界面新聞

一拳超人

講咩架
篇文要down app先睇到
新浪

今季套 我立在100萬生命之上

畫得幾靚

岩岩睇哂 有無其他介紹

韓文 有套 全知讀者視覺

睇哂了

烙印戰士

幾正
追晒

畫風同分鏡都幾出色
打得好爽快
但個故事有啲單薄
同埋感情方面有啲突兀
如果完善埋可以由佳作上神檯

撚有開無雙

睇到50話見個紅色騎士咁似亞爾特留斯